有冇人為左打虎頭同老母講自己講入到大學

一年六皮（讀恒管）
讀足六七年（defer)
住hall又一年成皮
加埋啲零用錢
真係好撚過打份牛工

Agger呀

又撚含

說好的由今日開始 唔撚含呢

咪jer住啦🤥

頭先放學比個mk同學串我老土仲著nmd
嬲左決定繼續撚